強烈要求今年東京奧運加入電莖項目！！

今年仲唔到我地毒撚發威

多謝日本多謝中国
毒撚都有機會拎金牌啦
冇人可以再笑我地毒撚

今年無奧運喎

此post已完

改曬d項目係電莖咪可以重新搞

我要攞冠軍

成個奧運改用zoom搞啦

展示科技

我要參賽

VR奧運會

高壓電電莖

諗起都覺痛

玩咩驚？

你點解要咁對啲毒L？

用依隻搞奧運

跑online

可以唔洗搭飛機參加奧運